重溫星塵三部曲

尤其係瞓唔著嘅夜晚 就會想再次重溫有時 重逢 星塵 三首歌繪畫嘅世界 嗰種感覺好舒服 好似上咗太空遊蕩咗一輪 聽完都會有種難以言喻嘅感動

係好正